手機應用程式項目 創科基金撥款450萬

仲有其他

老人家眼又矇耳又聾
唔方識用智能電話啦,實冇人用
是撚但放幾幅圖hea做就fatfat

嘩屌我分10皮俾隻it 狗寫，我淨袋440萬，整多劑就上到車

「HOPE 中文詞類及句子遊戲」流動應用程

$1,242,000

搞呢樣野洗唔洗2萬

呢個睇名都FEEL到浸罐頭味

最後閉門造架無人要嘅車出嚟

是單搵班ive仔都做到啦

財政預算案提出在創新科技增加500億元撥款，創新及科技局局長楊偉雄今早在商台節目上，形容目前做法是「穩健」，「如果要追返（創新科技）落後情況，可能1000億元都唔夠。」

500億元撥款當中，包括有100億注入創新科技基金，楊指基金主要資助應用研發，「呢條數要不斷注，你睇過歷史，過去是未試過注資超過50億，但目前創新科技基金剩返十幾億，去年我們已投放15億，所以唔注資唔得。」楊偉雄認為，如未來一年創新科技基金開支達30億元，注入100億元的金額，「頂籠捱四年」。

對於主持人問到500億是否足夠，楊偉雄指出，「而家夠，但做的時候也要繼續投入，如果唔係，達唔到研究開支佔本地生產總1.5%比例的目標。」他期望，四年後的創科開支由現時的180億元增至450億元，即約佔本地生產總值1.5%

紅登既五毛都係靠呢D出糧

擺明開出黎CAP水,咁又點?驚你連登踢爆呀?

當然唔驚
但連登翻工班友都要做野
推POST轉移視線